女師傅幫大家占塔羅！

大家好，我叫女師傅，幫大家占下塔羅（其實係自己超迷戀幫人占)

呢個AC係我同男師傅一齊用
男師傅就專長中式野，睇掌相紫微斗數
女師傅就專長西式野，星座塔羅
不過今次就女師傅負責，塔羅問卜

問題背景最好愈詳細愈好，時間愈近期愈好

感情問題
例如
同A咩關係，識左幾耐，想點樣
同A拍拖左一段時間，佢想分手，可以點
同A拍拖左一段時間，有第三介入，點好

學業事業問題
例如
DSE結果如何
DSE預左炒粉，想問升學應該讀i大好？
有份新工請我，但舊工又好pay，做新工好嗎？

其他問題都ok

如果太私隱既野，你可以ig pm問我地（請注明搵男師傅定女師傅）

我得閒就會響度出下post，如果無覆就下次睇緣份喇！因為要湊BB，會成日都無時間

我同男師傅會響ig同fb不定期post 星相問卜既野，你有性趣就follow啦

ig:YourFaceYourFateHK
fb:Your Face Your Fate

名：wing
問題：單身左幾年，呢幾年黎就算有桃花都係爛桃花，想知我未來三個月內嘅愛情運會點？遇到啱嘅人同拍到拖嘅機會大嗎？
唔該你

感謝你

名：Angela 21歲
同Ex分左手一年半但中間都有斷斷續續咁聯絡，散左呢段時間大家都冇再拍拖，想問下我地兩個仲有無機會復合同埋佢點諗我地呢段關係呢？
唔該！

你好急進wor,遲下放慢你既腳步，因為你要既，係一個長遠既感情，係好難架，不過你愈急就愈會撞板，慢慢來啦

名 Y
分手一排 幾時遇到下一個

名：Brian 巴打
問題：近期會唔會有對象，都Dry左好耐

唔該女師傅

又黎搵生意

我想問下學業問題 嚟緊大學要揀讀邊科 想知我應該讀商科定係社會科學科好？

呢段關係，你覺得你付出左，但又無公平既對待，你好傷心，覺得好似受到傷害，而其實，個男仔，真係唔值得你愛，唔睇好你地一齊會開心，除非你喜歡呢段唔公平既關於

同鐘意嘅人有冇機會一齊

男
五月係咪會繼續黑仔？

同app女識左個幾個月
出過幾次街 有曖昧
我離左婚五個月 佢知我status
但我有個仔 佢唔知
有無機會發展 多謝師傅

我其實都知佢係個淨係愛自己既人
唔該你

名： KY
單身咗廿年，幾時有拖拍？想追既多數都好似冇機

男
想問以紀律部隊officer為目標，當做終身職業，能唔能夠成功？
Thanks

名：J 21歲
問題：
識咗個女仔半個幾月到，同佢都有日日傾，想問同佢有冇發展空間

你應該要醒喇，唔好再溺響呢段關係，呢段關於並唔公平，或者，佢係欺騙緊你，你係個好感情用事既人，但你應該要用邏輯理性睇下呢段關於，你會有新既睇法

唔...你試下唔好太過依賴自己，你應該要搵一D 唔好自閉既工作，你要搵d同人合作既工種，會更好

我會唔會溝到靚仔

唔該女師傅

最近響交友app 識左個女仔

請問同佢有無發展機會

時間問題真係好難測

名:謙

師傅你好
對上一段感情都過左超過兩年
身邊都出現唔同人
但係我都係覺得理想既佢仲未出現
想問我今年有機會遇到呢個人嘛？

姐係我應該要Move On唔好再搵佢啦？會有新既睇法意思係咪姐係發現大家唔係咁適合之類既野？
唔該

要陪BB訓了，如有需要，IG PM 問啦～

名: C
問題: 同男朋友齊左一年左右 有第三者介入(b) 而b係前年識既 當初大家都中意大家但最後冇一齊 呢排佢無啦啦搵返我但自己又有女朋友 但講到好中意我 咁其實佢想點?我地有冇機會?定佢唔係中意我係想玩我?

名： Y
同WL識咗半個月左右
有冇機會發展？

名：N

岩岩上個月開始咗段Long D嘅感情
想問吓未來幾個月嘅關係穩定嗎？

名：op
問題：呢幾年黎就算遇到都係爛桃花，想知我未來三個月內嘅愛情運會點？遇到啱嘅人同拍到拖嘅機會大唔大？
Thank you~

名：Harry
Q:今年dse既成績如何？
同期望會唔會好大出入？
Thank you

名: Yo
同個女仔共事咗半年，而家份約完咗，同佢有發展嘛?
謝女師傅

名：我user name
今年內出唔出到pool

名 wy
我19佢20頭
順利完左5個月long d，但返左黎香港後反而感情煩惱多左。男朋友好少關心我、唔識為我著想嗰啲。我有時會覺得身邊啲朋友對我仲好，而我個人eq比較高/淋，好聽佢話，就算佢做左啲我唔鐘意既野我都會忍住唔講，所以一直都相處好和平冇鬧過交。
但係咁落去會唔會唔係幾好呢？唔知佢究竟係咪真係咁鐘意我？唔知長唔長久到

麻煩師傅